非打手，但 mosburger 鰻魚珍珠堡真係好好食

比三文魚珍珠堡仲好味

好想永遠都有得食

唯有日日食

仲有舊甜甜地嘅腐皮

外賣有 85 折

海鮮

之前出嘅帶子難食到死，好彩今次珍珠堡冇用藜麥

眼殘睇左做鱷魚珍珠堡

鱷魚

Sick bell.

最愛都係牛飯堡

薯條都好出色

prove it with 95% C.I.

common sense 邊有 proof

冇圖

唔係Numeric邊計到CI